算有嚴重嘅情緒病 你問我答

香港嘅近況最近令好多手足壓力爆煲
小弟好擔心手足諱疾忌醫
令個病變到嚴重 甚至輕生
所以小弟想問個po講下睇精神科嘅經歷

中度至嚴重抑鬱
焦慮 強迫 專注力不足
醫咗年半
屋企尚算比得起錢我睇醫生
同醫生經濟上幫到我好多

手足 有情緒問題唔好怕
都市病好多人都有
唔好比自己覺得孤單
有需要嘅就搵人傾
唔好收埋自己
頂唔順就真係要搵醫生睇
錢可以再搵 失去健康多多錢都洗得唔開心

P.s唔好問我睇邊個醫生
廢撚事比人話我係打手

患病源頭係？

前女友 成日搵佢個ex
逼撚爆我

睇私家？

係 公立嘅藥好撚垃圾

好番左？

有錢人
公立d 醫生應該hea 爆

呢d 病應該無話可以完全好翻

咁依家算係穩定左？
靠食藥定點？

岩啊 一定要醫生幫下手
藥物係有助分泌血清素
巴打撐住！
我自己都係咁好得返

BTW
聽日旺角！
光復香港 時代革命

巴打抑鬱？

幾年前有 直頭有自殺行為不過死唔去
後來有食藥同見下輔導
慢慢就好返曬
利申藍絲

聽人講食藥都只係治標唔治本，你自己點覺得？

理論上又真係咁既 藥就幫助我分泌返多D血清素
但我自己因為食藥副作用食到好肥 見好返D我就自己停左藥
至今停左一年零都好地地無乜問題
可能我唔算太嚴重掛 同埋有野做忙下忙下咁就好點

仲係好辛苦
好耐無試過訓教好
但我會堅強生活
要睇到香港重光

真係好貴
但唔想睇公立
開嘅藥副作用唔細
健康緊要

靠食藥穩定
但一唔記得食藥
過兩日就仆街了

食咗八年 SSRI，冇好過

聽日旺角full gear見

旺角一個熱門post都無

有自殺傾向
因為食唔到野
8日輕咗11磅
最後先睇醫生

老實講
病到一個就死嘅狀態
理唔到咁多
總之暫時穩定咗先再算

手足睇公立定私家？
留tg 我介紹醫生比你洗唔洗

睇青山

瘦得太快同太多就唔好了
醫生係真係幫到手

我都係因為ex爆咗抑鬱
入過精神病院，一星期無咗12kg，到現在都食緊藥
唔食藥就要通哂頂先瞓到一陣，惡夢連連，會震醒。

之前有自殺傾向（介手R手），後尾有進步。
今星期又復發翻，本來寫好哂遺書準備離開
（又係因為ex）

計劃好哂之後，又覺得，條命8個月都未死
咁就睇下撐到幾時囉 咁嘅心態去維持下自己條命仔

利申：藍絲

求生意志好緊要
一日唔放棄
就可以係個洞爬番出黎
支持你呀！！！

有無試過靜觀呼吸？
可以調節到情緒

無試過
有機會試下

小三試過拎刀自殺
差d比呀媽發現
自殺失敗

無試過打人

晚晚都攬住個頭鳩叫

吖媽吖哥都有精神病，自己都奶奶地野
希望過到呢關

食藥加輔導會好d, 我都無咩錢，都係去輔導中心果d,平過心理醫生，都有用。
呢排睇得多新聞有時都會幾辛苦，一定要停睇俾自己抖下。
我都有諗過d 傻野，如果做傻事會浪費咗自己有用之身，一係上前線搏命，一係老豆搵仔搵個目標，不過好彩暫時都控制到。
上網搵靜觀呼吸法，跟住佢做可以冷靜返自己，唔好覺得on9, 真係有用的。
我食咗一年藥，比當初食少咗，我估應該食多一年可以停，最緊要去輔導了解下自己因為咩事會咁，了解咗會好好多，加油！

輔導幾錢？

如果搵社福機構果D，應該唔洗錢

伯特利輔導中心
有好多種價錢，最平100一次
咩信仰都ok

咁巴打你好早已經有試過喎
做咩突然會去睇醫生

你覺得呢d輔導有冇用?

有，配合埋食藥，對穩定情緒有幫助
始終只係食藥係唔會好，
了解自己，了解個病既成因先係治本

點知自己有情緒病？

google 情緒病 測試 好多可以試下，了解多d 自己，唔好怕

一係tg講好無
唔想po醫生上連登
醫生好好

Pristiq

想問你睇醫生個陣 信唔信得過個醫生
我睇完但個醫生成日唔信我講的野
開完d藥食完好似無咩效

留tg 收工同你傾

爬返起身之後對人生有新嘅睇法
唔會再有雄圖大志焰氣逼人嘅雄心
而係喺風中頑固咁亮一點火光
人死咗 就真係咩都冇